遇到有蝗蟲係你面前當街當行痾屎痾尿可以點做？

岩岩準備入𨋢既時候見到有對講普通話母子唔出𨋢
條仆街仔個背脊對住我而佢老母就踎左係佢隔離仲有佢老豆頂住左架𨋢
個時唔知咩事一行埋去佢竟然係到痾尿
最仆街既係我淆底走左去搭第二架𨋢
究竟可以點做先可以兇撚到佢地還回香港人既霸氣

走埋去隻腳90度向上抽，踢佢老尾春袋

屌咁d咪會整到成對鞋都係

喝住佢

睇hi 住呀 有機會嚇到倒流返入去

見佢除褲就叫住啦
流到周地都係就屌佢都太遲

行到過去己經痾緊

理論上黎講會向上噴 等佢顏射自己

即刻叫管理員鎖𨋢報警

屌，唔撚拍片做證據，
你話個細路屌緊佢老母都得啦

一野踢個細路 等佢坐返落自己啲屎尿到